各位年輕人

而家要同黑社會同黑警鬥智, 唔好在用血肉之軀去死拼, 你要知道, 佢地D 黑警而家鬆毛鬆翼好得戚, 不過佢地都係無腦的毅進仔, 易被洗腦, 而家要用個腦諗下點同正苦玩, 記住唔好犯法. BE WATER!

認同要鬥智
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app